認真,揾關平拍植/織髮廣告有無得唸

人氣爆燈

飲食廣告呢

收到風雲長巴已經食完早餐
小心佢上嚟屌柒你

史雲遜 x 宣明會 x APE寵物用品速遞

唔撚係掛

究竟係天生定後天吸收唔到營養

笑到仆街

平仔好慘

似後天營養不足多

有咩可以幫到佢

搵二哥拍女權廣告啦

帶平仔去食好西